點解連登仔要歧視我地呢啲女同性戀者

係咪因為啲女比我地溝晒呢

女同性戀無乜野
不過唔係好鍾意Tomboy
通常Tomboy都好有自信同好陽光
同埋好易溝女

55

我tb嚟

個人覺得tb同playboy無分別
利申 主觀

no， 我用情專一

女同性戀者唔反感
TB就早抖啦

我地好平等，男同性戀一樣會歧視

收皮啦tb
屌到你變翻女人

比我地tb搶咗條女牙

TB死撚開啦屌你老母

牙你老母

點呀tb, 黎屌機?

個look好mk

依d先係真平等 大愛

一早唔流行mk look la

no ，了解下溝唔到女，毒撚嘅心態啫

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

試過拍gif用碌鳩un緊條女
事後用條女部電話send比條女reject過嘅死TB
幾過癮
其他巴打可以試下

正常人都知女女搞正個男女搞㗎啦，你條女唔識貨唔緊要，我地搵過第二條容不易啫

連登仔就一定溝唔到女?

真係好mk

有冇需要搵男性sp？

好慘 死tb自己冇撚又想扮做男人

油頭 all back 韓風 未而家既mk囉
啫而家周街都係果d

由其是文青果批 個個都差唔多款
成堆複製人咁

勁憎tb （絲打）

不了，女女爽好多

慘得過啲女要我地呢啲冇撚嘅，都唔要你地呢啲細j毒撚

純粹覺得TB on9
真係無歧視女同性戀者

why ar

你咁撚串 唔歧視你就假啦

你咪係on9嘅例子，係到引仇恨去女同性戀到

仆你個街死tb，我支持同性戀但唔撚支持tb啊

無事就扮男人
有事就變女人

收皮啦死tb

我copy返我係另一個po嘅回覆 :

女人唔一定要長髮
可以性格豪邁，打扮中性(中性化唔等於男性化)，可以著裇衫西褲，有好多"boyish"嘅野都可以做

但唔係又剪b頭又束胸又chok,etc
好努力將自己"造"到同一個男人無分別

呢個世界係有d人天生就女身男心，天生係tomboy甚至要去變性,我好支持佢地做自己(真心),但真係有咁多咩?

點解亞洲lesbian咁多tb，但歐美唔係?因為歐美嘅女性都可以好有power，但亞洲les就會好易會有種concept係"我要man d先可以保護到我女朋友"

有d tb係天生，有更多係因為自己係les所以走去剪b頭(再呃自己天生性格係 )
根本呢種生態(?)就好扭曲

反而我認識一d用女性身分(唔一定長髮又化妝)鍾意另一個女性嘅lesbian，反而性格上仲"man"過TB(甚至男人 )
點解咁"man"唔做tb啊佢地 ?因為佢地覺得做女人都有能力照顧另一半，唔洗"似男人"

sorry for 1999

最後想同tb/諗住做tb嘅人講:你諗清楚tb對你嚟講係唔係真係等於做自己先

如果係，go ahead
如果唔係，咁就唔好呃自己
鍾意女仔=/=要做tb

個心係女人，個人又係女人，係鐘意女人啫

無人歧視你性傾向，係歧視你個人on9咋死tb

可以歧視我咩嘢

因為外表打扮成男性但性格都係女人咁on9
例如少氣，講是非，好勝等等

好多tb唔識分特徵同性徵
男人見到得啖笑

你識我/你識其他tb?
你自己唔好勝?
你唔會講人是非?
你係大方就唔會歧視我啦

最撚憎d TB戇撚柒鳩鳩 成日想show個男人格出黎
做到自己好似好man咁 好似大聲喝呀 又唔知叫你班人小姐定先生 叫咩都死
你要扮男人fine 真正既男人唔會做d咩野去show自己好man 搞到自己成個8 90年代陳浩南咁以為自己好撚型咁
屌 收收皮啦
利申 唔係一概而論 而係10個TB 11個都有中二病

樓主你回應我吖，香港嘅tb係咪大部份都係為做而做啊 ?

有時覺得其實d tb都幾正

未試過強壯男人肉棒既女人先會鍾意tb

認同有巴打所講, 無人歧視les
你les咪les囉, 搵返同類囉
你覺得女女正d無問題, 你咪同d女搞囉, 你地有你地market, 男人有男人market
我地男人食嘅女呢, 你地係一世都溝唔到
但你班死TB就無撚扮有撚, 仲串鳩人地毒撚溝唔到女
呢個咪問題囉
做人呢, 最緊要知自己定位
男同性戀者都唔會扮女人啦
你無撚咪做返女人囉, 無人會歧視你架

首先呢個世界嘅女人，一係就係雙性戀一係就同性戀，係冇異性戀

你溝到嘅女我地一樣有機會溝到，所以我地洗咩扮有撚

其次你地班毒撚歧視人就得，我串下你地就唔得，都唔知邊面先係女人

因為你無L 用

長髮美女女同性戀

係，想試下留長髮

我有㗎話你地班男人真係唔需要存在了

你仲係唔明
btw 我好好奇點解你會覺得女女搞野正過男女搞? 你雙性戀?

事實你就係無啊嘛

溝到女咪得囉

收皮啦tb
成日借住自己係女仔就埋d女仔身，多數當你地係女仔都無咩戒心
仆街你地成撚日有女朋友都搞人地女朋友
我同女朋友long d ，d tb就成日係我女朋友身邊搞3搞4
收手啦契弟，你係愛我女朋友就等我地散，咪撚搞埋d小動作咁下賤啦

我同女朋友都係pure

因為我係女人，所以我會知到
同埋你可以得閒個時睇下啲研究呀，調查咁嘅

Tb平時：我地係男人
Tb比人打：我嗌非禮架

又比左膠女權呃到
而d咁荒謬既野都信
證明你究竟有幾蠢

專溝tbg
一溝掂就屌到佢變翻直

講你又唔信

TB又要扮男人又要拎女人著數

不了

死tb

有人講我就要信? 唔識獨立思考
用下個腦諗下先講啦
同埋唔好再睇d女權文啦
佢地講既野完全係無證據架
佢地為左關注度乜野都講得出
睇得多壞腦
現代女權係我見過最蠢既一班人

其實你開po問哩個問題
睇下你同大家既對答
心水清既話 你就會知點解咁多人唔鐘意tb

你知你冇L用
其實你哋都係要爽啫
一直好奇點解你哋唔一齊搵條仔返嚟俾佢起雙飛 ？
唔會爽啲咩
可能我唔明你口中嘅正係點
你可以解釋得深入啲

tb其實係父權主義嘅崇拜者

咁你咪反証比我睇下囉，啲研究最少有受訪者，有數據，你呢? 得個9 up

你同囡囡唔著衫 自貼 以後唔歧視你地
吹奏你地 係女兒國仙女添！

加多句
TB都係女人
因為仲係用緊女人邏輯
所以你地只係想成為男人同覺得自己係男人嘅女人

得閒試下

受訪者係乜野人
數據又係邊撚到
攞出黎

你個波大唔大

依家上網咁方便，自己搵下洗死? 定係你到依家仲要伯母喂你食飯?

絲打我唔歧視你
你比我屌下好冇
試下做bi 比男人中出一樣會好爽

啫你唔知頭唔知路
可信性幾多都唔知
就提出一個爭議性話題
論證都唔查下先
你都識講上網就有啦
何況係你提出既
聽過下就信到十足十 周圍講
咁你唔撚好同我講有證據啦

你有賓周咩？

( Show Blocked User - 30697233 )

講咁多做乜撚

你信唔信對我又冇影響，同埋你到依家咪又係9 up

而且唔係我提出，係鐘意研究呢啲嘢嘅人提出，你要嘈搵我冇用

真係想試 ？

好痛

我歧視你唔係因為你係tb
係因為你好撚蠢

大家咁話啦，最少你終於唔歧視tb了

正常人都唔會做TB啦

你啱

十個TB九個痴..
利申ure

上面d人都傻既，講咁多都唔知做乜，同個唔正常既人都講咁耐

想比我教化

tb只係中學雞玩意
身邊好多女大個咗就知tb係有缺陷嘅假貨
代替唔到真男人

自己係les 偶像係gay
唔怪得知係c朗球迷啦

你貼咩都冇撚用，我講多次我反疤，唔迷c朗， btw 多謝幫我推post ，我唔止呢個post 㗎

乜原來你覺得 身為皇迷同朗迷比自己係死tb
更可恥 更唔敢承認

算你有啲自知之明啦

on 9 仔我阿迷嚟㗎

做阿迷 做到要含皇馬同c朗
就同你冇仔吼 走去做死tb一樣
自己個人同自己隊波都冇嘢值得j
唯有用呢種方法嚟取得自我價值

想屌tb

教識佢地 咩叫陰莖 呢樣野你永遠都唔會擁有

插到佢懷疑人生 知道自己女人生下來就是為了接受肉棒的便器 要佢臣服係偉大既肉棒之下

我會支持c朗只係我反疤
btw 膠post都唔識分你同上面個班傻仔一樣，好打極有限 [

唉，抽錯一次又一次果然係狗嘅智商

插阿狗對我有咩好處

btw 乜嘢叫果然係狗嘅智商 講到明沙治奧拉莫狗

係係係，我知你係拉莫斯隻狗啦，又人唔做去做狗

傻仔? 拉莫斯不嬲都係

好打極有限? 我讓你半臂都打撚死你啦

狗做唔到呢啲動作喎，人先做到喎

唔好再自貼啦

哈哈畀我起到你底啦
仲話唔係攞埋朗迷
你將同C朗嘅合照係乜嘢

都話你近視㗎啦，自己個樣都認唔到 估唔到你先係c朗迷

相入面嗰隻明顯係班拿貝狗場出品 你睇唔清咩?

班拿貝黃狗 編號:30697233

吓，點睇都係隻近視狗喎 對眼矇成咁

睇唔清呀? 現代科技咁發達 狗都可以帶眼鏡 配返副啦

原來你帶咗con 點解帶con會矇眼

牙朗應該幾鐘意你，幫你買副狗con

到底迷朗有幾自卑
鍾意又驚畀人插 唔認

睇啦矇眼狗

洗唔洗換個副con牙

知你係犯賤雜種狗啦 仲要衝出嚟柒
迷阿又迷朗 幾時迷埋曼車熱利

不
你咪去溝囉

都係個句我反疤狗，反小花呢啲垃圾先會撐牙朗

其實都唔係球員嘅問題，係你地啲垃圾球迷嘅問題

得啦威啦雜種狗

sor 我係人，你先係狗

你仲威啦，身為一隻狗嚟串人

第一次見咁驕傲嘅狗

你點證明你係人呀雜種狗
亨利踢過巴塞你就反巴 c朗踢過曼聯你就撐朗
做球迷有啲原則得唔得呀雜種狗

搶完又點
條女最尾都唔係你架啦
啲女都係鍾意肉棒
你個啲玩具冇撚用既

有咩問題，我反疤係你地班on9疤迷講撚到唔鐘意疤狗就唔撚識睇波咁 最少牙朗迷唔會講呢啲廢話

得啦得啦雜種狗 繼續含皇馬條撚啦

對於皇馬連續三年晉級歐聯決賽，艾比路亞和古迪都通過Twitter向皇馬錶示了祝賀，其中艾比路亞表示：「我不理解怎麼還有人不是皇馬球迷，這就好像是自願放棄快樂。」

關我撚事，總之佢令到你地班濕9 死返去屌奶星，唔好出嚟呔，我就撐

唔緊要 我一樣愛你

woooo 關我撚事
阿迷含皇馬條撚含到啜啜聲

好過你有人唔做，去認做人隻狗

on9tb特登開post引戰
幾時都話tb係最撚低賤ge生物
出街見到tb都啤鳩住佢 等佢向我低頭

好過你有人唔做，去認做人隻狗

關我撚事，總之佢令到你地班濕9 死返去屌奶星，唔好出嚟呔，我就撐

好一隻皇家忠犬隻

都唔明 tb走去扮到男人咁
咁啲女人即係鍾意男定女

樓主一直都賤

老老實實拍馬都追唔上你，身為一個疤狗，小花迷，含牙朗條撚含到失心瘋

講事實啫
似得你咩

關我撚事，總之佢令到你地班濕9 死返去屌奶星，唔好出嚟呔，我就撐
好過你有人唔做，去認做人隻狗

吓，點解支持牙朗屌打疤狗就會變咗皇馬迷

關我撚事 總之我繼續含牙朗條撚啦

仲唔比我捉到你

畀你捉到添
總之我30697233繼續含牙朗條撚啦

請善用起底功能

起完 原來係條雜種狗

知你鐘意含撚啦 唔好用我名義

起完，你鐘意含撚

關我撚事，總之佢令到你地班濕9 死返去屌奶星，唔好出嚟呔，我就撐

含撚狗事到如今仲想扮蟹

起完，你(30697233)鐘意含撚